連登已收皮 警方己經係連登收風

😊

聆聽年青人的聲音

不嬲有架啦，你都傻既

怕咩
你認為我地係差館無針咩？

汪汪

唔係你估點解個個都話自己發緊夢

笑死，如果一日發一百次夢咪玩死班狗狗

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

佢哋可以用屋企isp 電郵

發現新大陸